721根本就係林卓延搞出黎

搞你老母呀 er sir

20號已經有個白頭佬 叫有線記者7月21號睇好戲

嗌埋大家用藤條教仔添

由豬隊友供出鐵一般既證據 仲點到佢地推翻

藍絲成件事邏輯係，林卓挺帶人入元朗比白衫打?

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

香港羅生門(π) - 721元朗事件的「真相」與「後真相」（1）

香港羅生門(π) - 721元朗事件的「真相」與「後真相」（2）